[{"question_id": 1, "question_content": [{"step": 1, "indice": "Je suis n\u00e9 le 13 f\u00e9vrier 1991 \u00e0 Pau."}, {"step": 2, "indice": "C\u2019est en \u00e9coutant mon p\u00e8re chanter \u00e0 la guitare des chansons de Georges Brassens, Francois B\u00e9ranger et Maxime Le Forestier que je me d\u00e9couvre une passion pour la musique et commence d\u00e8s lors \u00e0 \u00e9crire des chansons. "}, {"step": 3, "indice": "J\u2019ai depuis perc\u00e9 et j\u2019ai m\u00eame d\u00e9j\u00e0 gagn\u00e9 une victoire de la musique. "}, {"step": 4, "indice": "Il y a deux ans j\u2019ai annonc\u00e9 que je m\u2019\u00e9loignais de la seine au grand dam de mes plus grands fans. Mais aujourd\u2019hui j\u2019annonce mon retour sur Instagram pour le 7 mai. "}, {"step": 5, "indice": "On aurait pu me demander : \u00ab mais t\u2019es o\u00f9 ? Pas l\u00e0! \u00bb "}], "answer": "Vianney"}, {"question_id": 2, "question_content": [{"step": 1, "indice": "Homme politique fran\u00e7ais n\u00e9 le 22 avril 1980 en Is\u00e8re."}, {"step": 2, "indice": "Je suis \u00e9lu r\u00e9gional en Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes puis d\u00e9put\u00e9 de l'Is\u00e8re en 2017. Je m\u00e8ne alors \u00e0 l'assembl\u00e9 la mission de rapporteur de la commission des affaires sociales de 2017 \u00e0 2020. "}, {"step": 3, "indice": "Fils d'une professeur d'anglais et d'un ing\u00e9nieur en informatique, j'\u00e9tudie avant de me lancer en politique la m\u00e9decine et devient neurologue en 2008, Profession que j'exerce au chu de Grenoble."}, {"step": 4, "indice": "Le 16 f\u00e9vrier 2020 je suis nomm\u00e9 ministre... des solidarit\u00e9 et de la sant\u00e9 suite \u00e0 la d\u00e9mission d'Agn\u00e8s Buzyn."}, {"step": 5, "indice": "Je dois alors g\u00e9rer la crise li\u00e9e au Covid 19 d\u00e8s ma prise de fonction."}], "answer": "Olivier Veran"}, {"question_id": 3, "question_content": [{"step": 1, "indice": "yolo"}], "answer": "hola"}]