[{"question_id": 1, "question_content": [{"step": 1, "indice": "Je suis n\u00e9 le 13 f\u00e9vrier 1991 \u00e0 Pau."}, {"step": 2, "indice": "C\u2019est en \u00e9coutant mon p\u00e8re chanter \u00e0 la guitare des chansons de Georges Brassens, Francois B\u00e9ranger et Maxime Le Forestier que je me d\u00e9couvre une passion pour la musique et commence d\u00e8s lors \u00e0 \u00e9crire des chansons. "}, {"step": 3, "indice": "J\u2019ai depuis perc\u00e9 et j\u2019ai m\u00eame d\u00e9j\u00e0 gagn\u00e9 une victoire de la musique. "}, {"step": 4, "indice": "Il y a deux ans j\u2019ai annonc\u00e9 que je m\u2019\u00e9loignais de la seine au grand dam de mes plus grands fans. Mais aujourd\u2019hui j\u2019annonce mon retour sur Instagram pour le 7 mai. "}, {"step": 5, "indice": "On aurait pu me demander : \u00ab mais t\u2019es o\u00f9 ? Pas l\u00e0! \u00bb "}], "answer_correct": {"text": "Vianney"}}, {"question_id": 2, "question_content": [{"step": 1, "indice": "Homme politique fran\u00e7ais n\u00e9 le 22 avril 1980 en Is\u00e8re."}, {"step": 2, "indice": "Je suis \u00e9lu r\u00e9gional en Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes puis d\u00e9put\u00e9 de l'Is\u00e8re en 2017. Je m\u00e8ne alors \u00e0 l'assembl\u00e9 la mission de rapporteur de la commission des affaires sociales de 2017 \u00e0 2020. "}, {"step": 3, "indice": "Fils d'une professeur d'anglais et d'un ing\u00e9nieur en informatique, j'\u00e9tudie avant de me lancer en politique la m\u00e9decine et devient neurologue en 2008, Profession que j'exerce au chu de Grenoble."}, {"step": 4, "indice": "Le 16 f\u00e9vrier 2020 je suis nomm\u00e9 ministre... des solidarit\u00e9 et de la sant\u00e9 suite \u00e0 la d\u00e9mission d'Agn\u00e8s Buzyn."}, {"step": 5, "indice": "Je dois alors g\u00e9rer la crise li\u00e9e au Covid 19 d\u00e8s ma prise de fonction."}], "answer_correct": {"text": "Olivier Veran"}}, {"question_id": 3, "question_content": [{"step": 1, "indice": "Je suis ne le 23 avril 2018, je fete donc mes 2 ans aujourd'hui."}, {"step": 2, "indice": "Je suis ne \u00e0 Londres et suis donc anglais, je suis le cadet d'une fratrie de 2 garcons et une fille."}, {"step": 3, "indice": "Mon frere aine George et Charlotte partage avec moi mon titre de noblesse nous sommes tous les trois princes ou princesse de Cambridge."}, {"step": 4, "indice": "Arriere petit fils de la reine Elisabeth II, fils du prince William duc de Cambridge et de Catherine Middleton je suis le 5eme dans l'ordre de succession au trone britannique."}, {"step": 5, "indice": "Mon prenom est le meme que celui de beaucoup de roi fran\u00e7ais."}], "answer": "Prince Louis"}, {"question_id": 4, "question_content": [{"step": 1, "indice": "Mon histoire commence le 23 avril 2005, avec une video de la visite du zoo de San Diego aux Etats Unis."}, {"step": 2, "indice": "A la base pens\u00e9 pour \u00eatre un site de rencontre reposant sur l'utilisation de vid\u00e9os je suis cr\u00e9\u00e9 en f\u00e9vrier 2005 par trois ex employ\u00e9s de la soci\u00e9t\u00e9 Pay Pal."}, {"step": 3, "indice": "En octobre 2006 soit 1 an et demi apres ma cr\u00e9ation je suis rachet\u00e9 par le g\u00e9ant am\u00e9ricain Google pour 1,65 Millard de dollars, qui conserve mes 67 salari\u00e9s dont mes 3 fondateurs."}, {"step": 4, "indice": "Le 6 avril 2015 je suis disponible dans 79 pays, en 76 langues. En 2018 je compte 37,5 millions d'utilisateurs mensuels en France. En 2019 je representerai 37% du trafic internet sur mobile."}, {"step": 5, "indice": "Site de partage de videos, je suis le deuxieme site internet le plus visite au monde derriere Google. En 2015 mes utilisateurs totalisent 46.000 annees a regarder des videos par jour. Ca a logiquement augmente depuis. En 2017 les utilisateurs passent 1 milliard d'heure a regarder des videos sur mon site."}], "answer": "YouTube"}]